(Netflix) Fate 魔法學園傳奇

有無人睇睇左一集好中二又女權

睇哂
都幾老土

睇哂
都幾好睇

原來係卡通winx club 既真人版

睇晒6集 幾好睇

d人又老又樣衰同卡通差好多

一日睇哂 我覺得幾好睇
但最尾一集女主fully fairy 個到啲配樂好尷尬

膠膠地，設定唔錯但劇情會有d唔知佢想點嘅感覺

個公主好多墨 搞唔掂
男主角好正

咁多人覺好睇

無個特別靚

Beatrix 幾靚呀

搞到想揾套卡通睇

唔算女權啦
marvel果d生硬程度先叫女權

女主一出場就feel到濃烈女權撚陣臭閪味
人地幫佢又話mansplain做乜撚

睇落去好多對話都好夾硬插入表達女權

係女主先咁黑人憎定成套都係？

女主明顯啲 但成套啲男都被人當狗撚

佢突出啲

嘩 女主性格都幾撚惡頂
個Aisha用水魔法個陣好撚樣衰

屌 以為係Stay Night 譯左第二個中文名

睇到好炆 諗起睇money heist個tokyo咁

屌走每個想幫佢既人

一黎就整唔見人地隻家傳戒指

十個有九個主角性格都係咁架啦

佢都無心既 不過唔明佢敏乜要除姐
好地地戴係手唔好既

見有黑人+女都估到幾成 skip得

劇情需要。。

邊有人會特登除左隻戒指我係條女嬲佢一世
利申剩係睇左一集

比佢嗰個其實仲on9
佢明明係比佢用黎走番去First world
但係又expect自己會拎得番隻戒指

用黎洗開女主跟住去屌男主姐

我鐘意呢類魔法劇情
仲有冇啲咩推介？

果個綠色衣服真係好嘈 睇到最尾見到佢講野都想佢shut up!

戲多啲

真係幾煩

物極必反，其實係反女權

實有排講

卡通都8季
最少拍返4季先啦

這套算ok
至少不會刻意寫到黑妹是萬人迷或者夾硬黑白配
又不會明明全家白人有個黑人親戚

你話佢女權，其實佢似是明撐暗踩女權

以左論左計

Cruised > Sabrina > winx

白人男人不是變態大奸角算是咁

睇咗一集同意有d暗踩

Budget 係咪好低 想睇多d 魔法都無

有冇睇過Winx ，無綫好耐世紀前播過?
男全部係Specialists
全部都係配角嚟冇戰鬥力

女嘅全部勁到乜咁

Sam同女嘅Specialist係劇原創，好似係

真人電視劇嚟
要拍到同卡通一樣感覺應該係冇乜可能

我唔介意佢肥
但佢好似鄭x宜咁係咁消費自己肥真係幾煩

sabrina or 闇影獵人？

sabrina都有睇
但我覺得好似無乜魔法睇
隔左太耐啦
新一季未有時間睇

闇影獵人未聽過
可以睇下 thanks

肥麵係得第一集講過姐

得最尾一集先有啲魔法睇全部文戲咁

睇到最後一集
Rosalind啲戲都幾屎

好快睇哂係咪趕期夾硬上

Shadow hunter Alex
The order都有魔法野
Netflix冇上 有套舊既 好似係witches of east end
咁上下 以前有追晒都唔錯

thanks ching

道林好慘

女主個格真係好撚難頂
最尾係咪院長死撚咗

班仔已經無乜邊個識魔法
都仲無打戲睇 成班紙板人咁

睇唔出校長個班有咩特別勁隨便可以比個學生讀心 得6隻怪就要鳩縮係入面

我頭幾集仲以為得女人先識魔法
6集入面得Sam穿牆同結局個集路人火妖兩個男妖精用過「魔法」
班specialists又on99咁完全冇撚用，點同fairies平等

肥妹阿爸用過追蹤魔法同封到門

其實你當看marvel 漫畫， 在jean 同 Wanda 面前大部分avenager 都是紙版人

成班女角無個靚

Musa個look其實幾正

幾好睇呀其實

女主角去到最後一兩集著埋件紅色jacket 十足十Scarlet Witch 咁 加埋兩隻手都識射紅色野抄到傻

好睇過sabrina

睇到好燥，個女主真係好難頂又智障，成日要人幫佢汁屎，又固執wor。仲有個智障gay黑人都好on9

最後果仔暴走 d人死曬 換曬3個人

理解唔到點解會有人中意Beatrix呢個八婆

套野d人設好似唔同哂既
印象中Stella冇咁串嘴架
Flora變咗肥妹又多野講

咁多人鍾意睇

好垃圾

會唔會出唔到s2

女主係Sabrina入面造型同呢套差好遠

Musa好撚正

Sabrina 因為Netflix 唔續爛尾

有d似哈利波特

Riv x Dane

成套野個敗筆係個智障女主真心睇到燥
水仙子個黑人好似係入面最正常

院長俾人秒殺， O左咀

睇到第5集
女主角真係個格難頂又唔靚

哈利波特

其實女仔睇嘅呢類卡通不嬲都係咁㗎啦
美少女戰士入面啲男人都好廢
正如龍珠入面啲女人都係配角多

女主有係sabrina入面
太耐無睇唔記得左

DorcasWeird Sisters其中一個

係喎頂
完全唔同feel

睇左半集頂唔順
冇個靚女，女主角性格閪到仆街
女拳訴息太明顯太夾硬
劇情節奏拖泥帶水
好似睇緊校園八婆劇多過幻想劇

The worst witch

咁誇張 仲諗緊睇唔睇

睇完 女角真係冇個靚
男主反而幾靚仔
最後院長咁易比人秒左

心魔法個個幾靚女喎
全校得3個老師?

低成本魔法劇魔法又無 演員又無

啲男角真係個個都好正
女角最趕客係Aisha點解可以搵個咁撚醜做仙子

睇左大半集已經忍唔住要棄劇 女主性格閪 劇情又老套

睇晒，其實成個世界設定幾吸引我睇落去但真係幾激氣
特別係女主嗰種任人擺佈人講就信又要怪晒全世界嗰種性格真係睇到好燥
最尾殺burned 嗰陣好兒戲下...成間學校防禦咗咁耐一隻都唔駛打就望住成班走晒，然後女主又勁動畫式變身打幾下就死晒
最後仲要校長咁樣死法真係O咗...多得女主

女主真係又蠢又衝動
有冇咁撚易信人

吳卓羲

結尾校長係死左？
咁兒戲

衝動撚

呢套垃圾睇到燥底
女權大過天

我鍾意校長好型
唔知會唔會復活

調翻轉成班男人做主角，會唔會男權？

如果有套野係講男人控訴女人我都想睇下

拍完都上唔到啦美國而家左到咁

得六集好少
同埋無乜魔法睇

試水溫

最後女主出招勁似火野麗變身

睇頭四集覺得都ok wo 繼續追嚟睇下
屌你第五集開始頂唔順個女主角
第六集睇到我火滾一路飛住嚟睇

女主角智障一味信人地已經睇到好燥
後面無啦啦爆seed 識變身一下打死曬啲焦魔
中間完全睇唔到佢有乜成長有乜事情令佢覺醒
淨係講兩句就點醒咗佢

好可惜我睇曬先見到呢個po
好後悔浪費時間睇左啲咁嘅爛尾野

好撚女權，個世界最勁嘅魔法師全部都係女人
同堆成個學院得3個老師係做乜9

SHADOW HUNTER D人真係好好J
ALEC COUPLE好撚正

每次見到佢同Magnus 個心仔都睇到卜卜跳
好睇過Claire 勁多 正宗煩膠嚟
除咗佢我覺得啲角色個個都好正

第一季啲特效睇到好尷尬棄左

同got一樣
cg budget去哂落啲burned ones度

Stella出場以為係老師定女主阿姨

Season 1都係飛住睇

少女動畫改編..你看美少女戰士咪一樣

少男漫畫最勁是男人，少女漫畫最勁是女人

不覺特別女權

聖鬥士勁的全部是男人，五小強全部是男人，Netflix 將仙女座變女人就被人狂插

無端端在少女動畫加個的男人同要求聖鬥士變女人的左膠有咩分別

好普通
成班on9唔撚查真相做左先，補到鑊當冇事
Stella不嬲唔合群，比老母鬧下就可以洗白
仲有男主太屎戲，變身個CG好難睇

校長最尾咁兒戲

係咪我個人問題 我覺得個敘事手法同啲分鏡位玩得好差 成日以為自己睇漏一part

最正係Musa丸子頭，但個樣又少冷酷，超正

netflix魔法劇黎講 呢套女主係最唔靚既一個

冇死遮